大家唔好再笑政府踢波定割蓆

記住我地要爭取既野
唔好忘記初心
唔想大家掛住食花生講是非
然後又將林鄭淡忘左

再次提醒大家：
<聯合群組聲明>

鑒於特首林鄭月娥仍然未有對廣大市民表達之訴求作出明確回應，及表現出應有之歉意，因此以下將提出五大訴求。

1. 撤回修訂逃犯條例草案
2. 撤銷示威者控罪
3. 追究警隊濫用暴力以及權力
4. 全面收回612「暴動」定義
5. 香港行政長官林鄭月娥引咎辭職

經過收集市民意見後，以下為港府明確回應以上訴求之最後限期：
日期：六月二十日
時間：下午五時正

唔好半途而廢！！！！！！！！！！

專心！

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

Pish

支持林鄭月娥連任！
支持林鄭月娥連任！

但真係好好笑WOR

雖然我都笑左成晚
不過都要做返正經野

推

push